一人一句押韻句子

我先
大陸佬！戴綠帽！

難分真與假～人面多險詐～～

你我同心 為國為民
Bersama Anda, Untuk Anda, Untuk Singapura

鑽石與黃金，唔及我一遍真誠與真心～